[LiHKG 財經台] 強勢股討論區 (26) 會輸錢的

此post 集中討論強勢股
歡迎各位發掘更多強勢股及交流
因為有機會輸錢 所以唔好亂跟no.

可以問股
但唔答弱勢股/半新股/細價股
唔好重複問

買賣屬個人決定
5% 以內屬正常波幅 唔需要嘈
止蝕 rule
股份失守EMA 20天線 3天內要走

止賺法1 到目標價後 現價向下一段距離落定止賺盤 隨股價上升推上 直至股價下跌觸發
止賺法2 分段減持
止賺法3 由得佢升 直到見陰燭走

呢個係我個fb page 大市分析寫係度

489有冇人睇好

劉明保命

6068 入早左，又要蟹一陣了

lm keep.save

2343

今日跟晴巴入左手175@24
可以打暈自己去旅行嚕

建議置頂放埋書名
唔係又有人問跟住又屌黎屌去
Lm keep safe

以上嘉賓係金管局同證監會嘅持牌人，以上談及嘅結構性產品並無抵押品，如發行人無力償債或者違約投資者可能無法收回全部或部分應收款項，結構性產品嘅價格可以急升或者急跌，投資者有機會蒙受投資嘅全盤損失，而過往嘅表現並非未來表現嘅指標，所以投資前呢請參閱相關嘅上市文件作出風險評估，同埋尋求專家嘅意見。

晴巴開post

2238 多謝晴巴

依家返工唔做野睇住個市。

新手入黎留名

入左少少1728 881

2382真強勢

285轉勢10天隊穿20？

前日睇完581圖 今日入左
希望無錯

教育股仲 keep 緊強勢 ?
(其實我想問 6068)

884又開始行

留名等車股再上

應該唔會蟹好耐

Strong post leave name be safe

守唔到$6 就危

晴巴 1919穿埋買入價穿20天線 係咪睇埋呢個禮拜再陰燭就走人

1638 813 3883偷偷地爬上去

晴巴1918 而家算唔算係脫離左上升trend呢

Lm

我覺得要睇住4.8，穿左要減
求指教

開始覺得某巴打有主席影子

。。。

今朝4.15入 應該冇事既

連10天線有耐都未到...

1918 掂十天線先成-30% 架啦喎巴打

2600數錢機又開動

咁佢話脫離up trend麻
我意思係未轉勢

入得唔夠多

今日會cut

晴巴點睇337同489。
兩隻係板塊中叫做落後，資金如果繼續流入相關板塊可以少注?

希望個 up trend 冇斷，始終升左成個星期

得一手

連升左七日 少回2日 可以分注止賺 但我唔覺轉勢

好似一直都無跌穿20天

285加注 準備

606返家鄉 即走先

咁坐下先 得2注 唔該晴巴

1668 五線向上 破頂了 突破初段

581 忍痛離場

同一個版塊轉2343有冇得諗

雖然只有1918 881 1728係紅色，但我相信肯等就一定會升。

lm

有貨

咁你買黎為乜

睇左幾日 希望無揀錯 123都上緊

6068 大陰

3333開始有1918影子

會輸錢的

急需現金

呢幾隻根本大落後......
唔明點解之前QQ高價入左1668幾年都無動作
而家QQ入左3908,之後又拎返成個QQ系出黎炒

一走佢就升

已經執靚左張圖 無再大上大落

我都走左

感覺上今日冇乜股好加貨
睇下算

581邊有可能坐...

我琴日走左....

去齊齊鳩叫

做左cdrom咁耐忍唔住開ac多謝晴巴

佢有D假膠味

有冇人仲記得921呢隻野

好

有炒過
近況有好轉但仍未夠
而家玩唔穩陣

今日先5.76 入 依家真係除左坐唔知點

晴巴早幾個月睇2382股價> 2018 , 應該就發生
但都想趁2018橫行入番手

(新手)
1668同123算唔算突破初段？
見到佢哋都今日破咗頂

2269

有無人睇好賭業股...好似開始炒十一

根本不是好位去入
咁你入左都無辦法

1717 算唔算突破？ 5線 大成交陽燭

大陰？邊度陰

大王

跌0.2% 叫大陰

。。。。。。。。。

高位計都無大陰吧

唔止個鼻塞 個腦都塞埋

489比我想像中少野睇尋日6億成交今日靜返

494跌穿支持位 大師點睇

留名保平安

btw 522有冇巴打講過？
啱啱留音到呢隻，做左個杯底

升穿左124.6先講
一提起就痛

呢個post啲人令我即刻諗起

呢隻好似係龍頭？

今朝入左 遲早到佢上既

留名

lm ks

leave name keep safe

永久blacklisted

穩陣27
搏就200

認同 上11先再加注

我都揸左貨

中金仲有冇水位

呢隻要等佢成功轉型

唔建議入

6068就黎跌穿4蚊
今朝4.23入買唔買多手平均下好

唔洗咁心急掛 升先追會好啲

依家呢種玩法 唔建議向下撈？

2238廣汽值唔值得再加注

即係唔好搏？

232
2343
航空版做乜撚野

1888 苟延殘喘中

368竟然...

好彩無set止賺盤放走 睇多陣

2343遲左個幾月先起飛

哇... 依隻真係... 已經比人遺忘左

貨底幾錢？

好野3333繼續冇買繼續升

18.6

究竟會爆定會升

2018 橫行左好耐 望住隻2382 真係無晒胃口

冇買就唔好怨啦

冇賺到既錢唔係你既
冇蝕到既錢先至係你既

175 1114要調整了

龍工尋日急回今曰再爆

穿$4 就等止蝕

上次175調整左成個月

3993破頂失敗

散戶係咁入貨

3993 2002 keep 住先 一日未轉勢，死都唔放

大佬你唔好買呀

2018而家反而係入貨時機等爆
(冇耐性既話炒格仔都得)

6068 是咪機會入手

上面晴巴有講，等佢守住4蚊轉勢先買啦。
利申：4.21有貨

4.28@兩手
廣汽賺果d 起6068輸番哂~
要守住呀~

好你少少 4.11

4.31有少量貨

好多少少 4.09
不過聽上面有d巴打都話資金未流到教育股 可能要坐下先

轉勢股遇阻力斷纜睇路

1227 0.9入唔入好

0.09

新手問下hang seng入面個secretities acc入面啲錢點轉過去saving 我賣左啲股份之後啲錢去左呢度 點拎出黎用？

thx bro 返工追post overlook左

點睇佢幾時換勢 跌穿二十天？

3993 3次破5蚊都即刻跌番落去 某程度上算唔算係到左佢個上限？

但其實電動車爆上去 佢都應該會得益？佢手上d 資源都係整電動車要ge 野黎

扑暈自己啦 牛市緊未穿20天線都唔洗理

6030點睇？

+1 而家十天線4.8 一日未穿就死都唔放

根據聯交所資料顯示，摩根大通於上周四（１４日）減持瑞聲科技１﹒１２億股或９﹒１４％，每股作價１４２﹒５９６元，總值１５９﹒２４億元，最新持股量降至４﹒７１％

你望下琴日升左幾多先啦 日日爆5%咩

今日又比位你加貨

點都唔會咁易放呢隻 自己好睇好呢隻野
係搵緊位加注

勸你都係出番去

1114, 881轉綠燈

3993

咁又唔係啵
今日回翻曬尋日嘅升幅
有貨會坐穩
但無貨應該睇定d

咁多

d $自動入番saving

高j左

有冇巴打現價加注175？

285聽日先匯到錢 加唔到貨

1728 定咩位走貨

沽貨出聲撚

爆嗰少少就咁快走貨

考慮緊

3993要加就快

0817開始突破

琴日升成6%, 而家回緊4%都冇啊巴打
跌穿支持位先算啦

我一定唔買，我怕買完就係頂。

都岩
見佢幾次都企唔穩5蚊
不過3993好野黎
揸手都無乜問題
反正唔係高j
守住4.75嗰d位都無乜問題

利申無貨

4頂

無貨等10天先買啦

5.8買

+1

3333係咪翻版1918

通常呢啲頂 破左兩次破唔到 下次一破係咪會直沖

$5 唔係頂
3993 要破既係$4.4 果個頂已經破左

6068越跌越有 大家係咪點都會睇埋聽日

等下先啦 20天線都未穿

穿左一下$4

昨日全版見綠，今日死剩比亞迪電子、恆大、吉利 ，不過其實各線依然穩陣

個心離一離
差d想止蝕

763算唔算低調強勢股

而家 3.98...

347 bye

廿天線3.73..
等睇大師

強左好耐

強左好耐，邊有咁多錢隻隻買

唔係話穿4$就走咩

$4已走，我盡量唔俾機會自己諗住睇多陣，陣下陣下就唔知幾時走了

低位買左一手，蝕緊少少，坐多一兩日先

我繼續唔買3333，就睇下你係咪真係繼續上同埋1918係咪上唔返38蚊。

而家3.98-4.02 徘徊緊
俾自己睇多一日~聽朝再跌就止了

你都係算啦你

佢係咪主席黎

點解唔買吉利呀主席？

跟本就係主席黎 講野一樣

真心煩

唔該鳩up自己出去開po好嗎？

唔怪得講嘢似層相識咁

大部分車股都升 但係3669 反而就趺 係咪正常

比人抖下氣啦

有冇巴打有買817,妹下妹下咁升都唔錯

3333幾時上到去A股

2018之後會好啲掛

8蚊講到30蚊都未返到A

323都bye左 3.93已走

1728夠跌啦

2343 今日入左 岩岩升穿52 周高 有無人幫手望一望

穿左下降軌先散水都未遲啦

似係突破lo

終於肯破頂收市

車股今日表現唔錯 股票唔使日日升

手持比迪 太平洋航運 龍光 都唔太差 係隻3308愈賺愈少

3883 個形態算唔算上升三角形？

內房123 1668 突破初段 有冇巴打有跟進

內房有冇機會再炒

123 真係質素問題 已經炒大灣區 都仲行得咁慢⋯⋯成世咁保守係廣州 如果肯搏一早番兩三倍啦

3669都係今朝果下姐

貨源歸邊未撚驚過
呢隻成日都借勢震走人

11蚊頭都試過大插, 比佢嚇走左 第日升番有突

1211係炒消息定真勢頭 有冇師兄講下

換馬啦 1918 換3333 快啦

3669好似有大戶買 返？

呢種大股東套現嘅大插見過幾次 次次都升得返有突

2343 睛巴有無興趣

both啦
但覺得前者多dd
扯得有d誇

817都係
但我放左了

但都睇好既

489好頹 琴日咁旺都唔識升

285 BLACKLIST左無Mon 今日望一望

笑咗

2689個業績 係咪唔叫好？ 應該對股價冇咩影響 ？

你一直都係忠實粉絲，做乜blacklist

車股今日休息 下一輪車股上 489應該有啲睇頭掛

strong post lm

認錯人

AGGER 靜待爆發 如果車股未炒完

睇吉利廣汽正通和諧就知一定未完 應該仲會升多幾日

希望啦...

對唔住都要做一次伸手黨，想問00123越秀地產入唔入得過？我睇落上升勢又啱啱穿左52周好似都ok？
皆因我老母想入市，我係咁叫佢分散投資佢點都唔肯，佢話個fd都係炒一支賺錢喎

唔好成日都咁灰啦
睇真d先買 咪唔驚囉

距離前頂已經高出3毫 依加入有一定風險 好似係 我都係前幾日1.7幾果陣無入 見住佢今日直沖

點都勸你老母唔好一大注倒入去
圖表上固然好,成交又大
但已經算起動左,策略上點都要分注玩

上星期睇緊1211，想睇真D，之後boom，再睇真D?再boom，再睇真D?，再boom，依家已經boom 左5次。

不值搏
原因:
1. 乖離周平均線太遠
2. 處於13 15年頭部, 有機觸發底部買的人獲利
3. 多年來走勢參差
買比賣更難, 俾我會選擇下一場勝率較高既棋, 而不是搏佢一棍走人

反而搏下隻2669勝率較高 注碼自行控制 不是必勝

123離初突破都過左幾日,再調整左一兩日,升應該會升,但唔會升特別多,更加唔應該ALLIN,要ALLIN就過大海啦,保本最重要

前幾日有巴打問過 果時應該就要買入了
但你要比佢知同一隻股咁樣買
又唔識睇 個心態又未穩定
同過大海買大細無分別 不如研究下
或者分開幾個板塊

1728/2238 邊隻強勢d?

1668呢咁

突破位係1.5 現價1.7
成個內房板塊都炒左好多日
幅幅圖都靚 好似直升唔會回咁
其實都同支持位有段距離
幾時散水唔會知 自己衡量風險

both

車股 揀完 吉利 華晨 廣汽 都未必到489
可能要成個板塊上哂先會跟一跟

係 中長線uptrend 較慢

今日早段追左/之前既就keep 冇貨唔追了 上返14 15 年最後支持區 要再上就要睇誠意了

留名學野

3380 配股@$9.5, 折讓5%

1918都配完股升到啪啪啪聲

聽日跌咪俾機會你入貨囉
鳩如522 4月配完股都升番浸
1918就更加唔使講喇

可唔可以分享下522既經歷？

跌落9.5都係跌5%
利申有貨@7.8

劇本都似係開市急插震走班人 然後收市跌少少甚至收復番

2689呢

今日應該受金仔影響
操作手法不變 照跟rules 嗎？

假的

留名支持

我想問如果我SET左止賺, 但係佢競價時段已經低過我個價, 開市, 我係咪走唔到

我個最低止蝕價其實都係差一個價位

係

175似回少少

下星期一咪又爆返上去

走貨

係咪調低中國評級, 外資又借d意推低個市

881逆市

d 中資股

應該又係星期五呃貨日
未驚過

3993要破10天線了

屌唔撚驚

1211繼續發力

剛剛澄清左

1888 3993 都穿哂，不過唔會受呢 d 上落影響，價值型投資者

2689 搞乜 想入

1918 HIT到止賺, 再見了1918

想加返少少3993

睇埋禮拜一先

下，我仲等緊wor，我又岩岩好估左頂？

點解1728仲要跌？

落到廿天我再加

均價3.8重貨

全世界都跌緊喇

佢根本買到抑鬱

主席唔好以為改左名唔認得你

Strong hold 唔好比人震走

全世界都跌，睇埋星期一先

你放左去咪會升返囉

agree

1114跌4.6%

唔好比人呃到貨

未見過成張list 20隻都紅晒 精彩

唔好走呀大家 震走左追唔番

Same~回調得好深下

全部都直插無水花
唔睇了

好似最近都係星期5早上大插一野 下午V番上黎

一日跌到

2689搞乜 尋日1入就坐
跌左1蚊 點搞好
溝唔溝拒老味好

隻 3803好勁揪咁

股災啦

冷靜d

好似逢星期五都跌咁

感覺唔似呃貨, 唔少都回成5%, 似大戶獲利掉貨???

做咩哩邊變左鳩叫區

因為好紅

我就唔撚睇，我唔信下就上唔翻，想我呃貨

之前獲利咁多
回10%先驚都得啦
除非你隻隻都高追撚

前兩日先問先頹市打法，而家就出事
不如趁機交流下，而家睇走勢都未有用住
（我堆股平均跌左3-5%）

內房

跌市加注是否不智?

我邊有改名呀

賣左佢唔使煩唔使驚

無呀, 多數都月頭果排入, 都有一定利潤, 但今日呢浪HIT到止賺價, 就自己走左
依家都係靜觀其變, 睇埋星期一先

樂觀d諗..
星期五多數都係跌市~趁低吸納
到星期一就會升番~
(新手,,留意左市4個月~ 只係cdrom跟下晴巴入股)

返黎啦喎

高追果d梗係驚
依家睇番自己持貨止賺位 11:00 前係容易出低位 下午上唔番再減

香港AA+

比亞迪真係強

2689又玩逆市升

每隻都跌6%

196, 6088, 2238

如果一直落既話只會無限向下溝貨，睇定啲

係手幾隻都高追咗

紙股

到升到高位時你咪又係驚加注會摸頂

2238邊有跌6%

摸中頂

跟RULES啦問完又問又唔追post 短炒回近十天線高過20天線咪可以入囉

夾埋跌
196 都跌

重貨唔會咁做 輕注先會
向下溝玩法撞正真股災會輸爆
你要自己衡量好個風險

頭兩隻唔係強勢股
6088 穿20天線轉跌勢 過左止蝕位都唔cut 抵死

高追左，好彩今日好似跌定

又上番, 呃貨

岩岩走哂6088 了

quote我做乜鳩又唔係我問 ?

睇定啲呀巴打，輸錢通常輸心急

今日有機2萬8埋單

當成版watchlist跌到血流成江時 881唔跌之餘仲要轉綠燈 有貨巴打要揸實

我係hit到個止賺價自己走, 番工手機無信號, 想改都改唔到

除左1728 輸之外 其實其他都唔算跌 只不過係回番前位升到個位
好彩1728 得一手

咁都係賺少左姐，借個機會執倉

我抵死既，單單一隻6088 輸近兩萬

下次唔好輸就得啦

自爆

主席暫時輸緊幾多

700同175都上返黎,我諗今日都係跌1%內

1638又破頂

係既，都係兩萬姐
而家揸住196, 1572, 同強勢既2238

咩話主席仲未死？

好掛住佢
想當年佢一隻 175 贏十萬

佢1114都賺幾皮

QQ 2382 175

1888穿20天 散水格

上返28000未

晴巴 6068 20天線唔係3.7x咩

人地講緊6088
不過6068都似散水
大戶狂沽

散水都綠燈？

輸緊6400

唔緊要, 聽日吉利升26, 可以賺幾萬

3836都比人沽緊

如果買完又跌點算，依家返工冇哂心情。

sor 自膠

資源股反彈

聽日

9up唔洗咁認真

今日震咁勁 少心理質素都唔得

2002 7成大手沽, 點解都可以綠燈, 想知個原理係咩, d人set高過個價放?

3883依家入唔入得過?

點解孌9叫區
隻隻都跌啦
照睛巴講點跌你都應該贏到
跟操作做只係賺多定少既問題
睇下邊隻咬得實
Mark定邊d跌唔去討論下
留下一步部署仲好

miss左個機會就等下隻好過啦

763呢類股真係穩陣投資者要有嘅貨

華晨

2238廣汽好多大戶沽晒
重有冇力上番，定應set止蝕
利申尋日再追左

穩陣 你望下5年圖

6068

純粹想叫下春

1668破頂，123就倒跌緊，1668可以睇高一線

2002 6068 今日算穩

3993再穿10天試低位，係咪差唔多要走？

日日升咩 有乜好嘈

其實都算回得多

慳返啖氣啦巴打
當睇唔到就算

好多股都仲係十天線上面，大家點解咁恐慌

高追架嘛

怕咪走囉

9叫D人都撚煩
驚就唔好見no.就買
買前又唔諗
祝你地繼續輸錢

咁人地高追左, 講止蝕位都無可口非姐, 唔係講下跌幾多就話人叫春尻叫既

如果單日跌幅多過5%係咪要止賺？

股票升 - GOGOGO, XXXX點睇,XXXX入唔入得過, XXXX入左X手
股票趺 - 係咪要走, MOLAMOLA

歡迎再提供對白

止賺法1 到目標價後 現價向下一段距離落定止賺盤 隨股價上升推上 直至股價下跌觸發
止賺法2 分段減持
止賺法3 由得佢升 直到見陰燭走

呢度從來冇叫人高追, 高追就怪自己貪心

穿廿天再算, 反正上浪都係咁

驚咪走先囉錢係你自己既

只可話你知基本面仲係好強

ok咁set止賺

咁你鍾意囉, 我就覺得屌人無乜為, 人地講止蝕都算跟rule玩架, 唔入貨升又比你地話咩"睇死再升都唔敢買", 高過又比你地話尻叫

我都想問下呢隻點算

大家係得呢個gp,倉入面持有既貨我諗大定都差唔多
自己諗下點解有d巴打賺到笑,有d成日就喊苦喊忽咁

大家唔好以為上晝震完下晝老馮會升番，要有risk on 準備

呢度d伸手黨太on9

升就好似老馮

跌小小就淆哂底話股災走人

玩左咁耐都學唔到野一味等number

你應該要多呢d人, 冇佢地輸錢其他人點贏錢

好似你話齋,跟rule玩既會唔知應唔應該止蝕?

大把人買完都唔知間公司係做乜既

乜都唔睇下就跟人入市隨時輸死佢地

老實講我知175同1918做咩都唔知點解佢地會升到痴jor線...

下星期呢個post 又會唔見一班人

but 3380 (@8蚊，仍然肉赤）
今朝太忙冇睇市，一開嚇一跳

但佢又好多大手買，資金又淨流入

2238 @18.2
呢隻應該點算？

我知196 同1572 唔係強但我都揸住
6088 輸入肉勁多

咁呢d, 人人條線唔同, 我唔會理佢地止唔止蝕, 我意思只係唔好係又屌唔係又屌,
佢地輸又唔係輸我地錢, 始終股市都會傾下跌傾下升

我7.61繼續擺

又到交學費時間

6.6貨未驚過

1638點睇，佢升咁多今日仲可以逆市升，事前有冇咩預兆睇得出，想學下野

雖然整體上冇蝕，但眼見跌咁多都好心痛

無辦法 咁岩回調遇上跌市

1888 穿埋20天線睇多幾日

3993 真係唔驚反而1888 真係要止賺

1888高位回左11%

個倉啲股跌唔落
今日唔駛點睇

巴打我頂唔住啦 13.22止左賺

7.3 貨又佢跌 夠薑今日同我跌穿7

咁勁

我獨自面對

如果今日收市都回唔番近20天線就好走走 真係似散水

算啦，內房車股升左咁多日，回調下好正常，唯有展望下星期

323，1171張圖好似唔掂了
前者我8、9月都減左兩次，後者兩日大陰插穿20天線

早幾日出左十字星又向下打左兩棍就應該走啦

又掂廿天線 rsi macd乜撚都向哂下

1888好似早幾日連續有大股東減持 理性啲睇應該走啦

車股邊有升左好多日
每次車股一出動就撞到淡友搞到要停車開倒車

今日扑暈自己算

由3月已經減持到宜家

不過止賺係合理操作

都係睇注碼，人人唔同操作唔同。保本為重

好撚慘 截左道氣依家都唔知會唔會好似上一次又調整兩個月先再上

1114 跑得好慢

8個交易日升左20%有多果陣你唔講

其實升左排
只係你捉唔中股同較遲入場

384抗跌

1668抗跌內房

881轉番燈
2238都由-4.2% 升番d上 -2.5%

手持 1728、1114 、1918、3380 狂跌股，好在全部低位入，扑暈自己下星期五先醒。

1548突然起飛

驚你下星期五 假暈變真暈

其實今日因咩事跌?
傳金仔又玩氫彈?
定香港被降評級?

咁我係咪要聽你講依家放哂佢？

仲有所謂聲明三樣一齊

係嘅係穿哂，但我輕倉又冇股想買，諗住放係度

你幾時聽到我講叫你講哂佢 ?

你幾時聽到我講叫你放哂佢 ?

你唔係提我下星期會再插咩

呢位巴打你睇黎好大壓力

呢隻真係唔知咩事
好似無乜消息又無乜成交無啦啦起飛

唔知係我get錯 定你講錯啦 never mind

隻股一向炒消息
明顯有人手持內幕掃貨

想問一件事，響呢個市股票跌唔過3-5%是否佬表佢依然穩健，捱過就可以挑戰升位？

真係唔好玩

我諗佢意思係跌市先要留意多D操作去保持利潤

我覺只要拉回量縮 唔會比之前升上黎既大 都可以捱下

3323仲升

理論上係
如果成交唔大下更要有信心

1728 1918 今日跌完唔該下星期升返，我唔想又摸頂。

唔會升，你快啲止蝕啦

如果你係主席，我會想個市再跌
利申1728有貨

你一路向下溝咪得 橫掂都唔會跌到0蚊架啦（應該）

捱唔住喇 領導你走先啦 我地頂多陣

總有一日會升

真係愈睇愈似

高位入仲要咁既心態實輸
利申881有貨

晴巴都一齊撚手足

讓領導先走

主席陣味出晒黎

笑左

又開症新 ac 呀

屌擺到明係佢

我地唔走住，幫領導托住個價，領導快D走

燈到連晴巴都頂唔順

一個人講嘅野扮唔到架你叫我扮佢口吻真係難

之前有個巴打扮佢口吻扮得好似的

止蝕rule 係失守20天線 3 日內， 高追就自己睇10天

個市升左咁多日 回番下好正常
回一日都話股災頂唔順既 檢視下自己個倉
高追果d 係要預左承受高風險

內房股 我地全部低位買上 最多賺少左 睇止賺rule 3380 最危 可減d
車股同教育股捱得多d 最近先買 睇止蝕rule
車股仍然係突破位之上

學左野

而家入定手等星期一係咪可取呢?

你現價無貨入要食星期6日肥仔射飛彈風險

無貨咪入小注建定個底倉 就算星期一續跌你又唔傷 升嘅先加注

你岩, 等星期一開市先
金仔同侵頂左幾句

早兩日清左倉位巴打係咪未卜先知

進取D咪今日入半注, 星期一升又入埋另外果半

3993 高位入 過左十天線
而且連日黎都爆唔到上去
資金炒唔到 係咪應該止蝕定佢都係可信強勢股再睇定啲？

呢隻都短炒唔撚係呀

同意
金仔真係射都係跌少少
除非佢真係一枝飛彈射落關島唔係有咩好怕

唔係短炒 但諗起果陣晴巴話未企穩

3993 講到口都乾

等佢直接跌穿20天線止蝕算

285 22蚊有貨 ，而家走定等星期一？

晴巴2001係咪轉左勢？
應該20天止蝕定係及早放？

紙股2隻龍頭企穩回升

2002都轉左一下燈

1893 破埋52週

今日低位$4 最後支持

6068 轉左綠燈， 雖然都蝕緊錢

想問下708入得過？

708

初段

哇頂升到癲，你地點買到呢d 股嫁

隻2869每次一掂20天線就極速彈上

好勁

2002似做緊收窄旗型

2.4 2.55有貨

之前有巴打係post 提過

有無人入左2343

992幾時到底

有冇人手上有恆大？ 止蝕位10天線？
估唔到咁快完

[quote]992幾時到底[/quote］
應該唔會有底
記得上個月新聞先話嚴重虧損

出返去啦

希望星期一會反彈

升少一日叫完

升勢完畢 會回調？

岩架啦 升完要散水啦

最好90度升, 由年頭升到年尾

裂口大升30蚊

成功扑暈左自己

對唔住各位大佬 我都係想學下野姐
我出返去啦最多

俾d耐性la

會 快斬

90度都唔夠 要向返後黎升 未入已賺

9連升 今日跟隨大市回少少 就話估唔到咁快完 哥仔想比人屌都唔洗咁樣入紙申請阿麻

3380跌7%都唔敢講完啦下話

新手想學野
其實現金流係咪同股價無直接關係？
今日逆市升啲股好多都係沽出大過流入

3380 好多買入但跌成咁

將時間倒流今年年頭..股價5.x , 琴日30$ 600%了, 滿意嗎

大家唔使咁激動既
冇on9既散戶高追低溝
我地又點樣入貨走貨呢

285堅持左成兩個星期
終於上啦
今日都冇事
下星期應該有得上

參考意義唔大 大戶可以做假象

沽空/現金流/大手買入
全部無直接關係

射倉都計做買入 所以無意思

大陸出招限制去日本旅遊 黎緊十一長假期 會唔會變相利好澳門賭股? 有無可能接捧做下個強勢板塊?

好格硬wor
除非大行幫手吹下呢個諗法

一出9月賭收應該會捱沽

如果大陸人唔去日本就去澳門就係囉，問題係有其他替代品

有兩日黎睇下個倉d股，下星期一汰弱留強。

今日個倉既幾隻股都係綠色

明白 但我好奇
點解大筆現金流入隻股會跌

我都係想問呢樣野

轉倉射倉都計做流入
我擺10m沽盤之後再用第二個account食番都計做流入

2669

學到野

但轉倉唔計流出？

十一長假期 大陸防走資,賭收有影響

犯法

咁就犯法D老千股D人早就俾人拉鳩哂

莊家安排兩個戶口，一個set現價賣，另一個account用低價買番入黎，所以買入賣出total value差唔多但股票價格只會愈黎愈低？

想問各位巴打 例如你預隻股票會升到$2
佢呢幾日都係 1.7-1.8 左右上落 你會不斷trade去賺錢 玩到上$2 為止
定會直接擺到 $2 先放？

0.5急升上黎 & 樓上冇蟹貨 -> 食左拎返本先
0.5急升上黎 & 樓上有蟹貨 -> 食哂
1.5升上黎 & 係強勢股 -> 擺
1.5升上黎 & 唔係強勢股 -> 食左拎返本先

鳩乙你咁有理論唔似輸到仆街

唔輸到仆街點會識諗呢

我可能要輸哂先識諗。如果我買正股都可以輸哂係咪一個傳奇?

學隔離沈門PO D人講
經歷過2牛1熊都仲玩緊玩到股票既先叫真係玩股票

打風影響唔細，十九大前都收一收

漢能即係?單野係點?

自己 google 下。

如果呢段市都令你心理質素咁差既話 完左牛市你會仲痛苦
而家呢d市我自己差唔多完全唔mon市 買完擺係度就算

果時d人吹漢能就等如而家吹d倍升股咁 又係短時間升左幾倍 吹到入硬指數股 基金一定狂掃咁 結果突然急跌停牌玩完

金仔逄星期五都有消息出係咩意圖

好似搞緊復牌？

真係好煩 一定有買開股 造市

off topic 問下
唔忍心見呀媽d錢擺銀行咁低息, 想幫佢穩陣收下股息
823, 2, 2388, 66 依幾隻夠唔夠做

唔好掂佢啲錢，建議佢買乜股票。
一係你拎咗佢一舊野一年畀返5%息口佢，自己管理自己投資。

買依幾隻就係諗住唔洗點mon佢個portfolio

你係咪真係做到股災都唔mon？
你得，你阿媽又得唔得？
暴跌時你阿媽食唔安訓唔落點？
你唔忍心不如每月俾多2000家用佢啦
何必手痕？

1361 2331 晴巴點睇？

你又岩既巴打

月供啦,而家現價買好貴

一向升市都唔係買入收息股既時候

金狗逢星期六就核試

金仔

自然定人為都未知 就黎變狼來了

真係估唔到下一支會唔會就打中南韓

多謝巴打

星期五跌完一輪
睇黎聽日好多股都有機會穿埋10天
想問下而家睇10天定20天走人？

唔識貼link
自

大陸無樓市調控先係新聞.

點解28000一定係頂 廿年後恆指十萬點，你會唔會後悔？

又冚旗了

調左唔知幾多萬年

如果28000係頂，港股真係非常冇出息兼垃圾

10萬點時兩電一煤幾多PE, 要加幾多電費煤氣費

唔估頂唔估底咪月供囉屌

係呀 買得係長揸嫁啦
d公用股stable d 好似係

點解
賭股9月尾19月頭多數升
歷史數據

打錯
10月頭

年頭調到年尾
內房升足幾倍
次次都有人睇到呢d 新聞就沽貨

升得好誇張
有貨不估頂 無貨唔會入

大家點睇聽日恆指走勢

你估個個先知咩
最on9 你呢d

做券商做大戶就你話事開升定跌姐...

巴打我想問汽車股 1728 881 3836 點揀？洗唔洗等再跌到落10天線先入？

唔好跌呀，我買左。

好燈

㭍碌先買兩電一媒。

地鐵 領𣾀 強勢十年唔撚講？

仲有騰訊都係

做乜鬧晴巴係柒碌

yes...大家當睇唔到呢d新聞is ok...

又要留名睇開市見紅

好緊要，今日個市會係點呢

708 高開

又準備好星期1-3 升 4-5 跌

6068高開

今日競價時段升，強勢不用怕 175

會唔會太天真

星期五咁樣，自high下

呢D去鳩叫post啦

想問大家仲有無keep1918

睇怕可能要回到30-31蚊左近

2018搞乜😱😱😱😱😱

玩完啦 142蚊持貨

副主席仲持有緊

我140有貨
諗緊點好
長線睇好但最近兩日真係唔知跌咩...

3339穿哂$3.5 係咪可以止賺算?

我都就黎把持唔住想止賺
上返3.6好無

地產股又考驗人性

3383 3380 2隻都2日加埋無左10%盈利

內房 又插水 2007 點睇？

買完就跌，而且唔係一般既跌，好野。

要止蝕啦

收手啦好嗎

884蝕手續費離場, 一野7%咁隊落黎

保番d本先

之前瑞信好似由10％沽剩少過5％貨

燈

你走啦 股市唔啱你

真係燈神

哇

內房要減了

3883一樣

內房走鬼

原來係我幻想多左

2382都回左塘

不過

無咁插水

減持定走持

今日先穿20天線,係咪睇多陣會好D

今日跌多d 震走晒班人

3380一手keep係咪好啲？
3993 高追跌過左買入價 但都係一手

新手心態真係好差 贏少左都好似唔抵咁
輸錢更加 要調整下心態

全倉跌3-4%, 仲回得深過星期五
睇黎要搵機會減一半倉

唔似震倉, 好多板塊都插

31

咁就岩啦 唔好等D人真係以為唔會輸咁

插呀

好紅

1112強勢得好緊要 升左差唔多連續兩星期

唔知真係以為北韓打香港
都唔明點解香港跌最多

其實恆指仲係跑嬴緊其他市場

垃圾內房

入貨機會

19華晨

我都覺得可以撈既
不過冇錢了

就回到十天線想入一手

6068冇成交？

算啦睇定定 做多錯多

高追就預左啦
保本為重

宜家先跌過買入價都叫高追？

好想鳩叫，可唔可以係度叫兩下

點解中興咁撚屈機

過隔離

算啊，睇埋朝早會唔會回穩先，如果再跌就下午走貨

暫時睇落得1918/3333 好少少
其他都可減/清

好想放左隻2238換馬 1211

3669

內房走剩1918
本身想走埋，但見到佢好似仲想彈返...留住先

1548係咪特別例子 穿左7.8冇散到水 反而逆市升

內房清淨1918
見得返佢唔係直插無水花

杯底

坐緊，唯有坐住先

同問2238

10:30見真璋
真插定震倉

全倉走剩700同175, 內房清倉止賺離場算數

晴巴，2689 止蝕set $15 ok？

逆市破頂 止賺$16.4

似有內幕，所以上返

Thanks

3993上個月頭定月中先3.5定3.6
分別係4.1, 4.4, 4.8左右回過, 之後先衝左上5.2再落返黎
八月到都叫大大話話都爆左3-4成
高唔高追睇你點睇啦

暫時紙業都ok

紙股

逆市升, 好彩留左隻2002

晴巴仲有冇HOLD 3993 thanks

有冇人有 855 中國水務
成個 9月衝得好勁
今日仲要逆市升 2.4%

3669 爭氣 pls

5仔強勢，抗跌逆升

呢兩日真係好痛

賺都變平手
內房

係，輸入肉
大家有冇走貨？？？

我響稍低既價位入，所以賺多變賺少

高追左，唯有死守，正股仲有一日出頭，最緊要業績好

全走走剩700 好彩無倒蝕

使唔使跌咁多

3883 再見

呀爺要你三更死，不許留人到五更

走得快

3669 11蚊走左

6068逆市有綠字,有無巴打會入貨
定係下晝睇定再出手

今朝3669直插得好爽

清左倉 避一避金仔先

1728 3993半個鐘前set左止賺止蝕，宜家清左半倉

咁你認唔認同十年66 823長期價息兼收？

3883直頭free fall

內房告一段落了

3339 都要減了

想問車股個d 點？
係咪全部都要走，輸三萬幾

大家都成為大户既食糧

哇。內房 車股 全部止蝕晒 跌到痴晒線 不過好彩岩岩level左 冇蝕

唔會既, 呢度好多巴打好早入左內房, 最多咪賺少左 見大陰就止賺

關唔關香港同中國降低評級事?

觸發晒止賺

主席你燈到成個市跌哂

內房全清了，有賺，感謝主

星期五你班人仲屌到我屎忽開花

884已走輸少少
3380睇下下午會唔會上返少少先放
btw,副主席好撚燈

車股

副主席都好傷

內房清晒lu

早排我話1918升到離哂罩仲俾人話9up

威喇

鎖定個利潤放埋1918

副主席肯走貨未？

紅左喇

車股係咪同內房一齊88？

屌，又輸錢

推副主席出去做祭品

3993都跌5%

車股重災區

屌，我十連輸呀。

你放哂先唔該

係咪你一個月糧了？

大家思維有d錯，
各位應該係睇成到當日個局面後再作部署，
唔係盲目估聽日邊個版會無端端升或跌

走哂

又蝕突

晴巴點睇2238？
見話開車黎入貨，驚變城巴

全世界都穩穩陣陣
係港女跌

而家得返紙業、教育算守得住，其他都難走

2002咩事, 岩岩都仲升緊3%

依家插到

今日真係睇唔透

睇部份車股睇報價機係有有心人壓價收貨

2002都跌破左3蚊..頭先都仲綠燈..
呢家帳面蝕緊4k~個心好唔定唔知止唔止蝕好
2238
6068
881
2002

3339 free fall

又係你，cony 姐
我都輸咗3 萬幾，成個月白做

我係唔會放，一放就會升。

內房一朝急插1X%

咁你唔放咪一直會跌

賺少左5K 好彩之前早放1918

你留係度做燈有乜意義

2002 free fall...

留番一手175，兩手1813 其他都走哂

1114走勢掂到20天線
都係止賺算

就黎輸夠一年人工。

所以不如乜都唔好做，就咁放係度算。

收手啦巴打

我每日幫你統計先

留低2隻紙股
其他

唔想報紙見有巴打跳樓
其實唔係專行既我地，玩一個月糧咪算
都仲可以同自己講可以反身啊

一年個成本太高啦

唉，利申輸哂成個月糧

上到黎見到有人輸錢
覺得自己賺少左 算係咁

手頭上幾隻都由高位回返去10天線

恐慌情緒出現

正常呀

ching 點睇到，求教

8.3走埋剩低一半1728，下次再戰

Ching 2238突然一刀插入黎點睇

中型股全線受壓
內房係優先減持考慮

3339跌左10%6手全走

呢個post好多人all in一兩個版塊

盈利差不多蒸發兩成
大市穿20 天線
減倉

中型股最危
大股算ok

3個板, 車, 內房, 教育......

我真係有啲慌

中哂

700 都仲係穩
其他內房....3883, 2007果D真係...

車股好傷
2238

今日冇邊個版唔中

1114

咁又係~

2382都穿10天
印象中對上幾次大插佢都算跌得少

賺少d算

仲有資源既…3993,3339

跌2% 5% 10%已差好遠

放剩2018 2382

是咪玩完了...內房加埋蝕左5k, 終於捨身清晒d倉...

1728𠴱三條大陰燭
賺變蝕

呢兩個禮拜升得急，所以回都回得快

科網資源果d都一齊死啦

跌10%個d直接宣布死亡，係10%內既十五十六咁

下午再決定啦

聽日黎多棍就好喇

29433 0.3入 現家0.24走唔走好

10%先識絕望止蝕, 我真係好撚冇用

今日有邊個板塊係抗趺

我2日加埋10% 啦

我睇四條
車、資源、紙業、教育
死剩玖龍

銀行囉

盈利蒸發3成半，差唔多全清了
都係走得唔夠果斷

2018仲肉酸 , AAPL唔升番佢都冇運行
2382市場呢期開始睇番三叔表現

已經唔係個股問題
屌9 d個股都無用
高追得就預左會直插番去支持位
晴巴都提過好多次 唔係賺硬 會輸錢的

買跌

上完堂再望已經由跌6%變12%
仲要三隻股都係

屌我20.75 入左285 放唔放好

大跌市仲建倉清倉啦

咪係，今朝fb先再講多次
「突破初段最值博，高追要承受風險」
大家應該錶起佢提醒自己

keep剩700 175

有咪食左先囉,又唔係蝕突

2343都跌了

好快就會唔記得

自從你出現就紅到而家
真正帶領大市呀副主席

減左倉先講

別人恐懼我貪婪

走淨2600同2238。

有d想加注2002, 3蚊位幾硬淨, 幾次呢d位都穿唔落, 睇埋下晝點先

車股係咪要止蝕

你買邊隻先

其實睇好後市上番28000既 強勢股總會升番[ sosad]

2238

副主席係咪走左1728啦?

走剩175 881
好彩兩隻都算低位入頂得住

3836
已減一半倉，如果今日收市穿20天線就走埋算

依家係10天線仲頂住

1728

3883 4.3有貨 留翻一手

隻1728其實係咪應該String Hold, 理論上突破矩形, 後市應該向好,
而家高位回落, 本身9.21入 蝕10% 打算8.25走,點知一個恐慌性拋售,
兩日都唔洗就跌穿8.3 仲要咁岩穿埋8.25止蝕, 睇返RSI跟本係超賣現象
,立即升返8.3。其實轉強既股其實係咪唔應該SET止蝕? 次次一SET完
止蝕就升返XX(

十九大前不宜胡亂加貨

有壓力既話咪減d先囉

走剩1918

我就係exactly 買完之後就三大陰。
唔買呢？就升既。

留番車股 紙股 洛陽長投資坐

好老實輸得好唔抵

想問881 支持位～$17？ 1728～$7.7？ 3836～$4.7？
條線會點拉？

未放

我預左最壞打算，就係成世人資產唔會多過30萬。

求下副主席快啲放

點解唔諗下係輸哂

你估牛熊咩

你不如睇下副主席咩料先喇

全倉清。留淨2002

3993 我打算煲到年尾

我唔會買牛熊

咁仲唔走？

走晒3993, 3339, 3380,仲有$賺，算係咁

買正股輸盡起碼有一成啦，吓話

881點睇 好似跌唔落

可以跌99%
你睇1027

2018要走貨嗎？高位買左😫

咁佢買個d又至於咁樣

高追完自己唔set 止蝕走入黎哭喪真係好好笑

雖然唔係高追，但賺到既都嘔返曬出黎

同輸哂有乜野分別啊
廿五萬輸淨一成

高追，唔set 止蝕，繼續跌。

唔高追，深信佢一定跌，就繼續升。

Set 止蝕，成功鎖定資金，即觸底後喘定繼續升。

保本為上

咪撚再放3993啦屌

175留左，其他清

唔急用就放住先

你自己蠢

燈到仆街

全清
成個倉平均埋單賺20%左右

同你差唔多

不過1114,3993同881 未清

隻股升到呢個位已經同佢估值有關 唔應該只睇圖,
你有信心有理由支持隻股值咁貴咪渣
如果唔係市況一逆轉呢隻野個人覺得仲有大把位跌

主要係市況問題 你要睇你倉位決定留唔留

想睇位入一手2382 掙扎中

冇高追就 keep La 我睇都未去到轉熊嘅

內房好似唔少今日都整個大完底陰上翻d
末走嘅巴打可以睇到尾市搵個靚小小嘅位先走

好多都返左10天20天

呢隻最強都死既話可以算數

睬巴3380兜番上黎

睇多幾日，企得穩120入得過

反而想執嘅384 幾抗跌

仲keep緊隻1579

出備貨

證明2382啲客其實實力唔差

其實我個倉盈利去到上星期四仍然創緊新高
之前一直都講要預嘔番兩成盈利出黎
減倉分見頂前/後走
如果要估頂我可能再早一個星期已經走
都係賺少好多
依家兩日跌市 大約蒸發兩成盈利 確認市況轉弱再減倉

第24個post 尾段已經好多人高追遠離支持位既股
高追遇著跌市就係會走唔甩

雖則跌就整個手機版塊跌
但近期班仆街大行似乎將2382 link up番去samsung度 (佢本身就唔係aapl supplier)
你見呢期2018插得甘好多

3993 企到4.6嘅話就可以放係度啦

龍門任佢搬...

不嬲ga la

呢兩日無左三成盈利 走貨走得唔夠決斷要反省
而家減到半倉 仲keep緊486 3993 881 1728 3836
大市再跌就清倉

不過洗下都好嘅
遲啲洗完又有空間炒

十九大、縮表、香港評級降，短期內都唔會上住

272-273又大量牛仔，呢個禮拜都係造淡多

重倉既真係保留實力好啲

2006

3993 285同2331 都仲有賺
今日如果企得穩準備入貨先

希望唔係做傻仔

你計小左樣野
仲有個仆街金仔

晴巴，隻384 同2020 今日跌1%到，同20天仲有段距離，呢兩隻都唔算細股，係咪可繼續keep?

仲好多人覺得自己係摸底專家
為撈底而生
醒未？

想問大跌市係咪都係照跟rule止蝕? 買左1114同2002 照睇佢3日?

2002 我唔會放

我高追左幾隻內房，有d止賺，有d止蝕，打和走人，今次教訓係，高追既股票，要見好就要收。
我仲有兩隻紙股未走，一隻賺，一隻蝕，2314同2689。

不過雖然話跌緊，但睇開幾隻跌幅仲係合理範圍
285，1171，175三隻
兩隻貼線，1171最多係回返7月尾既價位

1171

走哂 都執唔少 多謝晴巴

港銀入唔入得過
5仔幾好

入左5仔同2314

2002呢下嘔得好勁

放巴 人要仆街蝕錢針拮到肉先會知衰的

yes

但我高追都蝕

今朝仲以為逆市升咁好, 點知原來一尻樣

依個時勢接貨唔做對沖真係賭大細

高追都有高追既技巧
唔係講緊叫人38蚊買1918個種高追

大摩叫人準備買內房，點睇

信佢一成...

跟,已大手掃貨

2689頂唔住了

大摩都好信

仲keep緊，睇定啲先

不如問有邊隻頂到

其實內房玩完,咁車股玩完未?

紙股突然收皮

2689入貨啦
聽日會升番

前後9日

6068 cut. loss ?

應該佢未走晒貨

6068走左

只keep 2020 384 算

即係散戶接3993？

清車股了

清倉 打和算

-400

車股係咪可以散水了

我均價4.8先買 算啦得一手 由佢放係到

咪撚問ON9 野啦 弱智咩

插得好甘

跌落4.4我即刻加碼呀

不遠已

可唔可以解釋下點解會跌埋車股？
純粹學野，已經蝕住走哂

2238 10天線仲頂住 唔知放唔放好 不過得一手姐

震到傻咗

尾市都彈唔起 痴線
好彩有做put

清左

如果佢又日日跌既話真係幾係野
留返d 錢好過

投資氣氛 市場情緒問題

我覺得車股未到10天都唔怕
雖然都蝕緊

死傷慘重

做對沖啫, 頂多平手or蝕少少

我係新手黎，明明睇落手上面d 股票基本面都冇變過
除非打杖

情緒決定一切

5仔守到

英國脫歐夠唔關好多股事啦年頭咪又係跌到仆街

揸住百幾蚊滙豐就係依類人

震到咁，點都會想走

情緒 >>>>>>>>>>>>>> 基本面

就係有人會同你講震下啫

原來係咁嫁
呢個學費好貴，一入場就輸幾皮

但有d 股我係估佢黎緊一兩年發展好既，其實係咪可以佢跌幾多都由佢揸住咁
可能跌10% 都唔洗理咁

忍到嘅話係

基本面好都要有人炒
就好似內房咁
早兩年冇人炒咪又係一潭死水